admin做野好快，值得讚賞！

檢舉左兩次幾個鐘就刪晒班sale廣告
效率高過紅登幾班